同IU bb去濟州島去旅行+自拍+影腳+嚎哭

喊乜

飲完係咁

佢知我要番香港所以喊

我老婆